今晚人鏈文宣要多d啊！！！

今日食飯聽到d同事中午先知有人鏈依樣野
之後神奇既事黎啦，佢地話好驚有危險？
我心諗：下，人鏈又唔係佔路，又唔係咩衝擊，咁都話危險？
一問先知原來佢地乜都唔知就以為係包圍車站出口同路
同埋唔可以唔提中共d宣傳機關真係好成功，依d不聞不問既港豬而家一聽到有示威活動就覺得好危險，明明連個活動內容都未知

希望下次如果仲有d不擾民既活動可以多返d文宣，好似連儂牆ig,fb

真係好多香港人未訓醒

推

我啲同事都係
以為佔領鐵路

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

推推推

Push !!!